比獎金，一萬億當係碎銀，super! 聽日記得準時返工交稅

屌你老母柒柒柒

大陸新移民多謝您

屌你老味